國泰工會：建議先推出自願離職計劃減少裁員人數

網上流傳國泰航空(00293)將大規模裁員超過1千人, 國泰空中服務員工會昨日下午與公司管理層會面, 工會指管理層在會上無特別提及裁員, 下星期會再與管理層見面. 工會主席王思敏表示, 工會建議先推出自願離職計劃, 減少裁員人數, 管方在會上表示會向高層反映. 她又說, 員工對公司屢次被傳裁員, 感到十分擔心, 認為公司應交代計劃進展.

國泰就表示, 不評論坊間各種揣測及傳聞, 正全面檢視集團各方面業務營運, 最快本月向董事局提出重組方案, 在第四季會就未來的營運規模及模式, 向董事局提出建議.

肥雞咪又係要賠
炒仲賠少d

出自薦包養計劃, 我要睇相簿

炒人要賠錢
自願離職唔洗賠定賠小啲

建議先裁工會正副頭目，因為個工會廢架

裁員裁到咁尷尬

又過一日裁左未

自己辭職就唔驚俾人炒

=.,=

出個飛雞套餐好過啦

乜撚野工會嚟
希望有新人自願辭職等你班老野保住份工呀？

可以考慮下舉辦國泰相睇計劃
幫班單身狗脫離苦海都好

好鬼廢
又耍驁
人地Singapore airline
已cut左三千幾人

都唔會考慮毒L

痴線講真話

因航啲管理層真係好廢
少少野都拖黎拖去

美聯都炒好多人
一個月蝕15億
睇下拖幾耐
又話自由市場 炒人都唔夠膽 驚左old seafood

炒啦
唔想政府補貼咁多
交稅養班咁既人